有冇CHING買左$599鑽戒？

已經買左幾隻 好撚抵

入左貨啦

唔買走寶呀

後日到貨